雲加是80年代 寂寞芳心的愛

雲加是80年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候來電 等他愛
禮拜六為何難放談膽走得開?
何解又怕又期待 坐立不安的愛
雲加這東西 忽東忽西 他突然又 很可愛
要對付頑童們到底 要幾多愛?

Ho⚽️